我想講呢場運動係鬥長命

一場對抗極權嘅社運，唔係話我地守著間大學幾多日，就可以成功。

過往嘅五個月，我地啲抗爭手法一變再變，
所以令政權無所適從，無法應對。
響中大打仗嘅一晚，在場嘅手足，
腎上腺素爆燈，睇直播嘅，難以入睡，
但響中大勝仗之後，警方開始收力，
任由我地去做自己想做嘅嘢，
於是我地開始守大學，手足響大學留守，
食得唔好，瞓得唔好，得閒就玩下魔法，
得閒就堵下路，的確，過往幾日可能好爽好開心，
但我們必須注意嘅係，我地開始冇左底線，
手足非常暴躁，見到唔順眼嘅人就屌，郁下喊打，
畫面唔好睇，但我相信大家冇割蓆。

唔分化唔割蓆的確唔係得個講字，
但希望手足們注意，一場運動嘅持久，
唔係睇你守到間大學幾耐，更重要嘅係，
手足要食得好，瞓得好，住得好，
身心都要好，先有命捱落去，
請停止不必要嘅動作，不必要嘅留守，
加大力度文宣，BeWater快閃，所有活動對準政權。我哋唔係要贏一日，要眼光放遠，贏個政權。

唔好消磨己方長他人志氣，手足日日捱狗飯，但差佬食好瞓好，咁樣唔係辦法。

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗，唔好俾警方收力下嘅自由摧毁我地嘅形象，自由唔係用嚟放肆，自由係用嚟彰顯示威者嘅克制，大家堅持，保重身體。

黎明終將來臨，香港人必勝。 加油

利申：以上係發夢打機內容，純屬講故分享，請不要做非法行為

手足加油

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

不分化，不割蓆，不指責

認同嘅幫手推

食好瞓好先有力打機架

我認同

身心都好緊要

自推10連 （1/10）

自推十連（2/10）

自推十連（3/10）

自推十連（4/10）

自推十連（5/10）

Qg

自推十連（6/10）

希望所有人都不忘初心

自推十連（7/10）

唔好為左一時三刻快感，失左焦

揸校巴，整火箭炮係好型好正可以圍爐，但統戰文宣都好重要

Agger

手足留力做有意義嘅事呀，瞓好啲早啲起身好過啦

有冇人幫手推，想大家停一停諗一諗

霸飯堂煮飯有少少off topic呀
我唔要瘋狂追求好warm嘅畫面，我要贏呀
大家要脫離同溫層

講得好。社會運動是連續的，今次成功使社會全面政治覺醒，但是，還有一班老人家，他們一日未離開，社會仍然有支持者。我們要鬥毅力，鬥長命，用十年時間，好好用各種方式，去影響主流，特別班比人洗腦的婦人、中產。衝前之餘，一定要顧後，未來是屬於我們的！

做文宣做統戰係好撚辛苦，但脫離同溫層令更多嘅人企響我地呢邊先係最重要嘅事，圍爐好正但贏唔到架，我哋要謹言慎行先可以fight底呢個政權

有冇人入嚟討論下

最後一句睇到好撚感動 撐落去啊手足！

大家撐住呀，24日每日快閃兩個鐘，好過死守大學48個鐘呀

今日抗爭完返到屋企真係好攰，見到你呢句真係好感動，你都要撐住

加油絲打，奶杯茶飲個tart，睇下電影聽下歌，
路還很長，香港緊要，但如果我哋唔顧情緒，贏左香港，輸左自己，咁又有咩意思呢，翻到屋企就睇少啲新聞好好休息，一出嚟就做實事，咁先係叻架嘛，加油絲打，你有我仲有千千萬萬個手足，撐住

其實各大學提早完sem, 又被罷工左幾日，全城宵禁咁，成果己有

要有長期戰心理準備

暴大同各大手足，be water and be safe

係，趁而家有機會喘息，應該要把握機會休息，同埋重整旗鼓，繼續直指目標進發

手足們 對準政權呀

推推推

推推推推推推 要上熱

推推推推推你老母 點解冇人睇架

推推推推推推

推你老母

一個人推到上熱門

推推推推推

推推推推推推推推 唔撚好失焦呀

推你老母個老母

入嚟幫你推

多謝絲打 推一陣就早啲瞓

推推推推推推推你老母個老母個老母

推呀 求大家睇一睇呀

運動初期大家都好保持獨立思考
希望手足們一直保持住同埋呢份士氣
香港人

唔該大家 幫手推

黎明來臨前特別黑暗 香港人加油

係 雖然我見到中大手足入境都set埋真係好撚型
但我地要做嘅嘢唔係圍爐呀 大家請三思

三思呀前線手足，我想你地食好瞓好再打持久戰咋

飲杯茶奶個tart，第日跑都跑得快啲啦

推推推推推推 手足們 求你地睇睇

係咪冇人睇政事台dllm

yes
唔好以為死咁幾件就可以喚醒港豬
你估而家中國有冇人知道64死咗邊幾個呀啦
Without you guys and all the young people even 五大訴求一一實現香港都只會等如chi na

個撚個淨睇熱門好容易俾人帶風向喎

啱呀屌 我地啲人先係重點，
唔好贏左場架輸左個家呀

推推推推推 我唔會放棄架

陳秋實燒手都上到熱門 我上唔到？？？

屌 真係冇人理我架喎

自推咁耐都冇人 心淡

推呀推呀

推呀屌你

再推佢老母

屌你老母連燈仔 圍爐啦 唔撚好贏啦

成段字都係空洞無內容既廢話
咁實際行動要點做呀？
時地人？
目標係乜？
有乜好處？
做法？
風向撚收皮啦！

我地唔係要主動永續社運，係要一直諗方法盡快結束佢得到勝利！！
要延續落去係因為我地暫時未見勝利既曙光先被逼要咁做
大家用下個腦唔好再乜鳩都諗散水啦！！！
WATER CAN FLOW OR IT CAN CRASH!!
Be Water唔係一味散水同快閃架！係有需要既時候都係需要堅持同硬碰！！！！

救命真係好感動😭多謝你！

絲打希望你諗清楚到底我地而家係要乜
係要贏定係要永續社運
如果可以短期內贏到既，點解要同政府鬥長命？
希望唔好俾上面個條友啲空洞又好聽既說話朦騙到你